做人真係好難

做人蠢少少唔夠仆街
蝕底永遠都係自己

好想唔做